日本著名漫畫家松本零士疑中風 在意大利送院

正在意大利訪問的日本著名漫畫家松本零士，星期五突然身體不適送院，據報是中風，情況嚴重。

現年81歲的松本零土，在都靈出席其作品在意大利播映40周年紀念活動，他星期五抵達預定上映作品《銀河鐵道999》的電影院，但因身體不適，返回酒店休息，據報之後緊急送院。

松本零土1971年開始在雜誌上連載描寫年輕人在東京的貧窮生活的漫畫，嶄露頭角。

他其後多部作品，包括《千年女王》、《宇宙戰艦大和號》和《銀河鐵道999》等大受歡迎，更被改編為動畫電影。

幾鍾意大和號

希望佢無事

奏歌打氣

早排先打爆機戰V

我玩緊2周目

情況唔落觀喎

其實宇宙戰艦大和號算唔算係佢嘅作品呢？佢好似係入面淨係做人設咋噃!